是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

牛肉球好似好正

ok la🥴

好耐冇飲過茶
想射一甩蝦餃

屌你老母 狗都唔屌

阿叔我個個禮拜飲

sorey

幾時射一粒精子

好想食

阿叔有冇飯腳呀？

小妹得卵子

阿叔嘅呀媽

以市面上常見的盅頭飯來說，中大營養研究中心註冊營養師張可琪指，最肥是肉餅飯及鳳爪排骨飯，一盅鱆魚肉餅飯及鳳爪排骨飯的熱量，分別有1,200及1,152千卡，脂肪分別是54及44克。

喂 好啦喎你

好L餓呀屌

想食

邊間？

是日黃店午餐

永發茶餐廳

想食而又想健康啲
先將餸放到空碗
將飯面層有油地方拎走
將排骨脂脂去除
豉油係隨食隨添，少少量加，避免鈉過量
咁就食得開心又放心

你又改名

係呀

估你唔到呀

咁你知我係邊個

ladymama

對